民陣：元旦大遊行將以反對政府司法覆核議員及梁振英下台為主，呼籲港人參加

這是政變，推翻立法會選舉結果的政變
民間人權陣線反對政府司法覆核議員聲明

梁振英自新一屆立法會當選，與建制派不搞經濟民生，日日分裂社會、煽動仇恨，至今已三個月。今天又與律政司入稟法院，要求取消劉小麗、姚松炎、羅冠聰及梁國雄議員的資格，民陣認為這是政府借宣誓風波全面摧毀立法機關的舉措，若不幸讓梁振英得逞，立法會多年來制衡建制暴政的否決權將會失效，這是一場由梁振英策劃的政變，是梁振英濫用司法程序，全面推翻9月立法會選舉結果的獨裁暴政。

從宣誓風波開始，特區政府一再踐踏選民尊嚴。每一名民選議員，都有其市民支持，把所有意圖取消資格的立法會議員票數加起來，足有185,727票之多（立場新聞統計數字），僅代表689票的梁振英，試圖以連區議員也不如的代表性否定185,727名香港人的意願，利用公帑侮辱民主派選民，是國際間前所未有的荒謬所為。當中政治目的昭然若揭，不過是借釋法罷免梁、游餘威，令在野陣營於立法會失去三分之一的否決權，為通過23條鋪路，亦為廢除一國兩制，把香港變成中國的一個城市鋪路。

民陣公開呼籲全體香港人，若果再不為香港未來站出來抗戰到底，多年來一切的堅持將會化為烏有。第一，儘管選舉委員會乃政治特權，亦懇請所有有權投票的市民，要把握手上選票，在12月11日選出支持真普選、踢走梁振英的候選人，粉碎其出賣港人意圖連任的計劃。

另一方面，民陣亦正籌備元旦大遊行，以反對政府司法覆核議員，梁振英下台為主要訴求，呼籲全體香港市民參加。我們會利用12月聯合各黨派、民間團體到社區宣傳，務求聚合最大的力量對抗暴政，此一連串行動，將聯結至特首選舉，務求要把梁振英拉下台。
香港的立法會雖然並非普選，但制度的沿革，議會的莊嚴，是經前人努力爭取、保護而來，議會已到了瀕臨被摧毀的邊緣，不站出來，更待何時？以吾人數十年必死之生命，立國家億萬年不死之根基！
民間人權陣線

不了，要讀哈佛

要

企出黎又可以改變到d咩？
不過就算咩都改變唔到
我都一樣會企出黎
話比呢個政府聽
仲有人會反抗
唔好以為自己大撚哂

仲要拖到成個月係咪on9

就算改變唔到，我地都要企出黎！

一定去

咦…而家總票數又計埋梁游既?

雖然明知冇撚用
但我地真係冇本錢再私怨分化
總之政治光譜偏民主都撐

佢地咁樣我都唔知講咩好

有用咩！？

以前都話會靜坐，而家得個行字

搬龍門基本啦

689: 同我集低哂名, 邊個議員出席全部dq

中央都已經獎勵左舊狗骨（回鄉證）比泛民，你以為佢地同建制有分別，會做到野？自己唔認狗都有狗骨食

元旦遊行，到時都可能已成定局啦。
仲有拉 689落台，究竟講左幾多年？
拉到未啊？次次就講到「革命」咁款，
出到來就搵狗賊維穩，行完就散水。
劇本大概都係咁上下。

當然，有真心膠覺醒，關心時事，
又或者有人想練兵都係好事，
但係去民陣遊行，麻煩自求多福。
唔好以為自己可以騎劫，
最後犧牲的可能係你自己。

係未必有用架？
不過唔行出黎就一定無用
大家行出黎話比個政府聽
佢唔係大撚哂

認同

我諗我會去.....

唔好諗
大家一定行出黎

真心膠

最好cy 遊行前幾日話推23條
谷盡佢

雖然作用不大，但起碼聚返啲人先

唉，估唔到雨傘後都仲要折墜到join返民陣

針對宣誓事件嘅行動要做就呢幾日做啦 隔成個月做咩 過成個月團火又冇咁旺

要返工，不了？？

咪搵藉口，咪放工仆出去囉

搞成咁，行下圍爐取暖都好呀

x2

要暴動，不了

所以民陣咪呃到咁耐飯食囉

李波 hktv 梁游被 jr 都遊行過喇

等變焦土 不了

遊行既本質=左膠圍爐打飛機派對，
射完就會去返工。
香港人點解唔醒

隔咁耐係咪on9

唔遊行咪又係打字，反而遊行後可能有驚喜

其實遊行係用腳表達意見，未必有用，但好過純打字齋屌

泡菜仔每個星期唔怕凍幾十萬人上街屌總統，未必會即時見效，但keep住做，可令更多人參與關注

希望一個月煲得起啦

癡線，民陣遊行都咁多人撐。
督灰割席、龍和道食人血杯麵.....

上次中聯辦大逃亡都唔明，
人數得咁多，和理非非無裝備，
黑警大量支援，而且毫不留情。
仲未計泛民會督灰......

認真，有事先出去啦。
打字無用，但唔代表要送死。

元旦大倒數實多人

民陣？

又黎「畀D掌聲自己」？

仲元旦先遊行

扯旗大師 係垃圾五毛

又屌左膠又屌本土 乜都比佢地屌哂
出黎抗爭又話係港豬 叫香港人唔好去抗爭
柒少陣啦

左膠大團結

依家仲唔叫有事咁點先有事?
好多大型抗爭活動都係由民陣搞
咁你係咪就永遠唔參加依類活動?

唔好太睇得起自己啦
如果你因為覺得冇用而唔出去 就算原本有用都會變冇用
你唔出去唔單單止你唔出去咁簡單
你會令到其他人都唔想去
依個就係強權打壓抗爭既手段
佢就係希望嚇你班香港人 愈少人 以後就愈易推惡法

點解班五毛 依度時事台都有好幾隻
係咁強調出去就要留案底 就係希望香港人唔好出去
做順民 少d理政治 任何港共玩哂

依個post都有隻啦 扯旗大師

無用vs 無撚用，睇唔到有乜希望

等一個終蟈 不了

如果政治係咁易睇 成個歐洲就唔洗陷入政治危機since forever啦

平民努力抗爭好過坐係電腦面前做大師 或者上fb抗句香港已死

先唔討論遊行有冇用
一見到小麗老母個閪樣就真係乜野mood都冇

我都會去，但心裡不存希望，只係良心過得好啲

其實你除左上三哥話人五毛仲做到d咩
第一，將民陣搞遊行等同抗爭，少年你太年輕了，點解無啦啦搞遊行，係因為泛民比火燒到埋身，當日梁游出事果時，有幾多泛民派第一時間割席，幾萬人遊行反梁游，泛民有無出過聲/行動聲援？之後佢地想籌款上訴，泛民又去左邊？唔鐘意梁游係一件事，大是大非又一件事，要分開睇。泛民幾時搞遊行/搞行動？就係佢地出事既時候。佢地比人ban同梁遊比人ban係一樣原因。你支持民陣搞遊行只係比佢地操縱，再食多d人血饅頭，再收割抗爭者既光環。
第二，你將所有異見等同五毛，你同共產黨有咩分別？你只係拉一派打一派，上三哥圍爐打飛機，打唔到就屈人五毛。你不如番高登搵食啦，比盡你都只係一個小學雞水平既泛民打手。

之前無人諗過50萬人上街
可以令老董痛腳落台推到23條
之前亦無人諗過上街可以反國教
雨傘完左好似好多人灰心左
都無人預計今年立法會投票人數上新高
自主自決本土可以成功入局
而家政府要橫手dq佢地
如果我地仲坐係到就真係咩都無
行出黎再話比個政府知佢地有幾咁錯

有事＝突發事件

我真係懷疑你有無出過去。
講騎劫民陣都講左兩年啦，
請問有無一次成功過？
當然無啦，因為泛民有狗賊。

先不論裝備有機會被搜身，
出到去行一日已經無體力，
日頭仲要被人點相，
去民陣遊行都傻傻地。

最初佢哋嚟捉走d辱華者
我反對辱華，我選擇了沉默

然後佢哋嚟捉走d打算解殖嘅人
我反對解殖，我選擇了沉默

然後佢哋嚟捉走d唔投票比親共派的人
我反對選舉，我選擇了沉默

最後，小明死了

今天我

咁我都明
不過個氣氛再係咁頹好快就俾人一鋪清袋
營造返個勢先啦
btw 你班仆街泛民係咪唔捨得總辭 個個都貪份糧
屌哂你地老母

咁就要徹底支持689連任多3屆
港柒應得

留名

講咁鳩多做咩 出左嚟先算啦 點都好過響鍵盤前打飛機

不如話下年71先行

籌款數字

為維持立會1/3關鍵性少數否決權
大家記住投泛民一票
用選票將689踢走

實中一樣

又加埋18萬幾票 啲諗法好撚戇鳩
等陣又比超區禮廉恥衝出嚟話自己廿幾萬票

民陣攪 不了

呢邊總算理性少少
唉 去喇去喇

梁游唔出聲， 家陣燒到埋身就游行

公道d講梁游出事
公民黨係有出過聲又有護送佢地
集會長毛同毛ee都有到場
無同佢地割過席的

你上次佔西無去定完全唔知 ?

大陸西嚟啦 唔識打個遊字

唔好中計，cy就係想臨尾玩舖勁，小麗係鬼

如果小麗係鬼就dq佢一個得喇
做咩要搞埋其他人呀
如果dq得既都係鬼
咁長毛又係鬼
羅37咁又係唔係鬼呀

出黎唔知有冇用，但唔出一定無用

出啦，咪比班五毛影響自己

唔攪埋其他人點煽動香港人出黎
梁游同小麗係配合cy台戲
DQ其他泛民係引人出黎攪事
再順勢立23條

除非遊行果陣大家可以繼續今天我
否則一有衝擊cy就名正言順出招

你覺得佢一定要名正言順先會出招咩
佢要推23條就算有冇宣誓事件佢都會推
而家佢dq晒d人都係想廢左個立法會

佢自己硬推一件事，冇民心
市民沖擊就會令到其他香港人都覺得抵死，立23都係應該

政治篩選入閘+簽確認書=已經癈咗
當時泛民又唔抗爭
個個趕住參選入閘
心諗本土派入唔到閘仲好
自已機會大好多

要推初一件事佢已經可以推唔洗等到而家
民心689有幾時有過呀？
佢從來做既事有幾時關心過民心？

簽確認書係第一步
果時無反抗唔等於而家可以比佢錯落去

推返上黎

其實佢依加推23條 用梁游做marketing 已經得
立會人數贏左 再加所謂民心所向 同依法立23條

即係默許
攪到澳門有樣學樣

其實傳統既示弱同樣係默許

未必架，建制派都要同選民交差，唔係個個藍絲帶都受23條

除非攪鑊沖擊出黎有人死傷，咁香港人就個個覺得23條係一定要立。依家劇本就係向呢個方向發展。

不了

一定要出

DQ咪由得佢DQ果幾隻鬼，其他泛民點會DQ到，嚇鳩你地出黎遊行沖擊姐。

去

你都識講藍絲喇
唔受得23仔都唔可以叫藍絲喇

去啦 唔去有咩大計

其實集會係好過遊行

有去過遊行都知 每次遊行到尾段 經過幾個樽頸位同黑警閘人之後 D人都會行到好散
同埋好多人遊行完就走 基本上好難好難召集到人留守等你有咩後續行動
仲有 由維園行到金鐘添馬艦 有時仲on99行撚到西環 行到去都攰撚到仆街啦 簡直係消耗意志 消耗體力

集會就唔同
一來 可以喺同一時間聚集一大班人 又唔洗Set死出發時間 就算有人收工遲成個鐘先join都冇問題
二來 個個都係準備就緒 體力充足 一有咩爆發點就黎料

你睇雨革魚革都係集會開始而唔係遊行開始就明

推

收撚皮啦屌你老母 而家689捂住口笑呀
佢發覺原來自己咁撚大影響力 乜都唔洗做班人已經嚇到瀨屎
一時又怕689連任 一時又驚俾位689入 一時又怕689立23條 乜都唔敢做 自己整個框框撚住自己
不戰而屈人之兵 反對聲音自動收皮
習總唔俾佢連任鎮住香港都唔得啦

等睇鳩做論
設局論
連任論
騎劫論

焦土

依家啲高登仔討論下都要屌老母

萬年遊行叫口號
咪撚消耗民意啦

而家仲剩幾左？

你睇有幾多人負皮依下先恐怖，依家就算響lihkg都有大量連遊行都屌嘅失敗主意支持者

元旦先嚟遊行？

遊行一定要出黎
唔搞法幾十萬人政府只會越踩越過界

除非好似上次咁搞到單雨傘運動，就咁遊行散水既話，以689同土共既無恥性格，我諗就算有一百萬都會扮睇唔到

比你攪多次雨傘2.0都冇用啦 政府已經清楚曬香港人個底 你尻坐多七十幾日都冇用

比d掌聲自已

元旦先搞 on9

我意思係好似上次咁搞到單野有號召力，佔馬路緊係係無用，但如果好似太陽花學運咁就唔同玩法

叫人唔好去個d我諗本身都無出過黎

又做show籌錢

突破盲點

又今天我，不了

網台做節目屌下咪得囉，你課金班主持就會大大力屌左膠屌遊行班人架啦

唔join佢都得掛，無其他人搞咩?

有咩唔同？
爆頭方式唔同？

出左撐最少係一個表態

下下都要返工，不了，同係屋企做鍵盤戰士，話無功效一樣所以唔做一樣

民陣硬係要拖到個議題唔熱再做

一語中的

唔好話全部喇，我覺得有唔少人係咁。

老老實實，呢套唔得咪試下第二套

當日咪又係話拆大台，而係馮遊行都話叫唔要大台，咁又有咩搞到出黎？

理性討論
係好需要一場大型群眾運動
睇年初一 中聯辦呢兩次 行動派係嚴重underarmed 比雨革後期旺角甚至金鐘更差 有一大班人佔領咗個據點先更易運到裝備入去
當然有和理非多就有可能被人篤灰 但其實係行動派不斷推和理非條底線 由開頭戴頭盔係鬼 到後期成個金鐘都係頭盔 我預計再有佔領 收埋盾都應該冇咩人會篤灰(唔排除有極膠嘅人會啦 自已衡量) 甚至可以令激進泛民幫手量產 將盾變成常規裝備
同埋最重要係當有一場大型佔領運動 前線可能有啲相對和理非 但上得前線多就會慢慢變成行動派
但要有群眾就真係要忍手 唔好下下人都唔多就挖磚 唔係唔做 係要有把握先好做 穩守好陣地先好攻